支持林鄭月娥殺三十萬示威者震攝外國勢力

老推認同

三十萬？太高估港豬了。

支持

老恋認同

如果真係發生左，無論點佢一定俾中共拎出嚟祭旗
香港唔係北京，殺3000都已經好大件事何況30萬

btw:6月9見

點止30萬人呀

老貓認同 如果可以有五二八人數咁多就好

老豬 G持
香港人唔流血唔會醒